【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (119) 我愛吳海昕 聖誕快樂！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (118) 我愛吳海昕

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

吳海昕世界第一

柯煒林世界第一

梗係有準備啦

遲來的新post留名

吳海昕世界第一

有新po? 留左名先

柯煒林世一

下回請早

恭喜昕昕老婆再次獲得#1001

特別鳴謝Rhys巴助攻#1000

吳海昕世界第一！！

太慢喇

頂電話無電到熄左機 一轉用ipad就1001左
雖然本身都唔諗住同你爭

準備瞓
未來最少24小時都唔會暴走式推post

新po留名
聖誕快樂啊各位

我愛吳海昕

衰妹老婆聖誕快樂

辛苦了 uncle co
Sleep tight n Merry Christmas

承上po 我都有聽一切從音樂開始

早唞

這個聖誕不太冷

成個星期推左7個post
要抖下

唔洗自己揀loop歌

一日一post不是夢啦
推到1231做唔做到

即係你聽開舊歌發

今年全年都係sad

但係無得出街玩

都係 啲歌都幾多元化 最近loop緊首好舊既歌都係係呢個節目聽番黎

1231有乜特別?

多謝港台班廢柴 搬左去12-2仲係live，做咩姐

我想去旅行呀

好勁

多謝林奠

以前一星期可以draft好半本招股書
而家一星期推爆7個post

咁你又岩

純粹係literally不太冷，17度

無啊 睇下可唔可以一日一post到2020完姐

sam sam 仲未去晒30個mlb球場

夜晚唔出街
理得佢凍唔凍

聽日一定唔得
後日睇下點

mlb球場
想點

佢賣頭髮廣告個環節?聽日又有

集郵

單身狗+1

要返工先有錢去旅行

橙橙 你聽日有咩做啊

癲

我只求2022/2/28可以去北海道

又做黎生

佢都會？仲以為得煎會全節都鬧聽眾

無美國人咁熱衷中肺炎，我係屋企打機算

我就會陪衰妹老婆

而家得8個 幾時可以去晒30個

我的訴求是人工

果然係shit vs shit

唔中武肺打機師

平安地打機

me too

你走啦

講事實

2022 希望到時組到團

聽朝幾點瞓?

吳海昕聖誕快樂

黎生

不過發好多廢老鍾意

放心 聽朝我就會放去陪衰妹老婆

已經有100萬人打左都係等唔切，唔同親戚過聖誕會死咁

北海道M記
刀仔黎既話我請佢食Royce朱古力

所以我就不了

個時應該做緊黎生 請唔到假

放心 一定會繼續爆
Joe Biden個100日plan都bye bye

唔返工會影響香港經濟

去北海道做黎生

返工先有生產力既人好on9

鬼佬咁重視holidays 不意外

正式既 死都要玩

下一round : 發vs香港鬼故+有聲好書+大自然之聲
乜撚野節目，聯播2-6輕談好過

大自然之聲D雀仔聲

兩／三個禮拜後d確診數字

有聲好書呢排好似係顏卓靈

做圖書館點remote work

It's me

加埋英國隻變種

我返唔返工都無生產力

北海道圖書館

仆街

live free or die

今日新聞話英國仲發現左另一隻南非變種 傳染力更強

Live to play to die

我想去北海道

六點 要早少少起

以前細細個真係試過係個跑步機到碌左落黎

何謂早起

睇下邊個早啲

聽過兩次大自然頂唔順，聽阿發仲好過

日文n10 唔請

karen最鍾意既live laugh love

好多地方都想去

以chok既標準即係1點

你瞓未

早起師

我會聽歌算

渣

sam sam
想去美國pitch客

真

你啱啱起身?

要潛水了

聽日暫停推post

祝各刀登仔聖誕快樂

未

早抖Uncle CO

好痛嫁 你兩個仲笑

咁佢可能會早過我

無課spotify金

目前黎講，學黎無用

唔怕死既而家黎

諗住幾點瞓

無事咪可以笑

你自己唔瞓姐

9

10

11

12

唔知啊 差唔多掛 無諗過食埋藥都只係有小小睡意only

瞓到我就唔使係到啦

洗唔洗我打暈你

來

你暈了 早唞

俾d精神

謝 晚安Rhys巴
聖誕快樂

瞓醒就跑

聖誕快樂

晨運

趁我瞓教就推爆post使唔使咁

咁早既今日

黎家軍

聖誕都要做黎生

聖誕願望是上班
搵食艱難

我的訴求是人工 不是返工

你唔係真正愛返工既人

R

A

N

Y

L

E

M

咁早都cut

咁緊係喺屋企瞓覺好過返工啦

咁啱睇到

接埋佢先

C

H

#229

I

S

T

hater 聖誕快樂

TripleS 聖誕快樂

有個ig page需要人

新伊波拉病毒

聖誕節要推post

走資爸爸唔係度唔重要

邊個

得40幾個人follow

想推下

#247刀台

求推介

真的嗎

Your love forever

#251 page11

是

我唔係chok要既S

push

做乜個個爭住認走做老豆

咩page

5

6

7

8

@driftingthemovie

繼續推post

遲d應該會多好多?

咩料 12月24號好似夏天咁樣倒水式橫風橫雨

希望會

冬雷震震夏雨雪

聖誕節想食台灣野

又唔擺傳送門

你去咗南半球

right click search

電話冇呢回事

柯

煒

林

聖

誕

快

樂

一起身又推咗咁多
柯煒林世界第一

接力師

主席我要求12點就點人數

最盡都係5月中0度，想六月落雪要去南半球

想去台灣

大家聖誕快樂啊
由3月傾到而家，BB都生到個了
好開心喺呢個艱難時期有咁多位一齊喺網上9up吹水
希望遲啲真係開到實體fans meeting再同大家閒聊下啦

一二二五四七作，
四句押韻成絕學。
Fans Meet搞在凌霄閣？
二二九聖誕快樂！

祝願大家大家平平安安，快快樂樂
刀刀寫劇本加油！衰妹、位能做嘢比心機

早晨

都想去

一日一po

小公主昕昕老婆世界第一

巴打係好(厲害嘅文)人

組隊探班

shit

陣間放工睇

午安

白昕老婆

朝早到晚接力

咁係咪早起

係咪我早啲

1:50PM

-110 posts

瞓覺了 刀登咁多位聖誕快樂

晚安

聖誕快樂師

各位早晨 聖誕快樂

你贏

早 Merry Christmas

笑死 咁都有得鬥
恭喜chok仔贏咗

到第二個時區上線

今晚10點

都唔知佢up乜

邊度有得睇

ryan唔信神聖幾何都唔知做咩!
但天佑信

有無人睇左刻在你心底的名字

呢度咩都有得鬥

Royce好食

學完去日本玩

不了唔想死
我仲想同昕昕老婆一齊

推post師

鬥快推post

居然出現左

無走資都係多左幾頁only

咁既速度要加速師

唔瞓師

夜瞓師

最啱搭一程夜機

佢邊有可能晨運
朝早先開始瞓

Chloe So-fiee

唔比你偷

瞓覺是一種運動

明搶

你地係咪返工返到傻左

要陪衰昕老婆

全球大爆發

我唔識你

我十號風球既目標係返工 打咩風

幻覺師

你個名有3個s

幾時有得練蠱咁睇邊隻勁啲

遺棄

成班人扮熟

無得剷雪

聖誕節都唔普天同慶

你遺棄晒堆人

我愛工作

剷泥

1001 本身就普天同慶唔到

工作充滿熱誠

可以聯名

去住小英當自己去過

請願信啊?

流會

長文師

李敏世界第一

真係流左

咁遲呀叛徒

knife b birthday ^^

ding 變左#406

刀: 走啦你地

刀仔掛住我

我老婆好正

咁都叫早?

如果我而家一直出comment 係咪可以好似阿基里斯悖論 個隻龜同兔咁

一陣見

早過平時

成日以為今日星期六

咁多人支持黎生 實有禮物收

原來viutv將啲外景片擺晒去Viu Travel

有around半個鐘free time

渣㗎你地

點解既

無你 9up師

今晚唔暴走推post
一陣我又潛

人渣

Cls

無昕昕老婆係我旁邊

病毒格鬥師

我唔同人渣一樣慶祝

一齊

我只要昕昕老婆

我要搭飛機

你專心做叛徒啦

鮑姐黎

我係吳海昕老公

地球練蠱大法

一將功成萬骨枯

聽日再算
今日陪昕昕老婆

搭飛機去小英

我愛吳海昕
唔係叛徒

係吳海昕

刀仔掛住走資派

永遠都追唔上我

最鐘意人地返工 @柯煒林 @李敏

追到喇

啱既

潛水先

又出現幻覺

咁都live到

都未live

一返黎推左6頁.......

強烈譴責走資派企圖破壞我同昕昕老婆既關係

我地嚟到第20頁

昕昕老婆??

??

Hi 走資小姐

人來 教走資小姐用追故模式

原來呢個post無pin野

睇頭尾就已經捉到佢

下集點擺有你個SS

入圍2021年荷蘭「鹿特丹國際影展」🎊
亦是唯一入圍競賽單元的香港電影
作為歐洲其中一個具規模的影展，鹿特丹國際影展足以與歐洲四大影展康城、柏林、威尼斯及盧卡諾相比，亦是全球新銳導演的重大舞台
《濁水漂流》由mm2製作及出品，一眾實力演員包括吳鎮宇、謝君豪及李麗珍等主演
演員們對於電影入圍國際影展都感到非常振奮✨
敬請期待👐
．
．
#濁水漂流 #drifting
導演 #李駿碩
主演 #吳鎮宇 #謝君豪 #李麗珍 #蔡思韵 #朱栢康 #寶珮如 #柯煒林
International Film Festival Rotterdam - IFFR

instagram: @driftingthemovie

好易捉

唔記得睇膠戰

今集珈其很正

12點左右睇返算

珈其有冇mon po本人迷其黨

花心師

台長

珈其黨+1

他很搞笑

岑龍

有冇睇星期一晚嗰集娟姐
珈其做嘉賓

chill club 有昕昕老婆

係咪唱歌

Why

mans係到撚好多狗

時光倒流一句話

早瞓師 早晨果個早

我地好橙

我都見到

學黎睇youtube日文片

見facebook d人好理直氣壯地話can't live in fear, just a flu, we will be gathering for christmas

功力九條街都唔及你

係想要人工想到傻左

陳世美

點普天同慶1001

唔係住鄉下

其實而家都有得坐

無空閒時間師

我會做好呢份工

其實今集都有

叫佢唔好FF咁多

剷下草

VR?

點先可以返夠工

本台向走資小姐說聖誕快樂

同佢講清楚sofiee同佢無關係

5/9

二揀一

聖誕大戰

走資二揀一

最後揀咗你

其實走資小姐有無睇二月廿九多過一次

一兩個月一次

美國仲有好多飛機坐

賺夠錢個陣

內陸互傳

呢一年使費少左好多

刀登有愛

唔係幻覺

有咁多咩

又放break

見推得好快

昕昕老婆話唔識你

今日又爆post

三萬呎高空petri dish

悶到爆嘅聖誕

本身洗費低

啱啱無睇個username

篤灰師

有無特別原因

唔係有SC陪你咩

今日早瞓?

無

又開新黨

佢不嬲都係

昕昕係我老婆
你唔好搞錯

想聽吳海昕唱聖誕歌

留名

爆鬼咩

你有好多人陪你

時光只需倒流一句話 就足夠

？？？

自己覆自己

都話我同昕昕未有仔女

都就1001

呢度有人

巴西龜黨好耐啦

過咗啦

打斷我十連

佢要sc

有咩日文片好睇

武肺師

人工得雞碎咁少

我唔識佢地

你是走資叔叔 我是孤兒 無衝突

病毒客機

係善用時間師

無鬼用

今棲

我無FF

我唔會再比佢睇刀登

我唔識佢

信咗

FF到傻左

佢只係睇左一次

又突然好熱鬧

我睇唔明

剷草師

都好啊

瞓先 個post過3分2

真不過首先要唔怕中武肺

返工係唔會賺夠錢

好想去北海道探Yeesa

死唔去就可以話just a flu 恐懼撚

米講大話拉

刀登有愛嘛

今年聖誕都無乜野好做
除左陪昕昕

早安

內陸機唔洗隔離 可以即刻傳播病毒

內陸機有d無咁高
試過得12000呎

真只係陪昕昕係屋企hea

求其搵d野pin下

有走小姐係你隔籬都講d咁既野

佢見comment就覆 無睇清楚原來係走小姐

無錢收剷草師

好多美國人唔怕

agger

昕昕話得有個hater唔知邊個黎

要炒股

你加速推
一係就比我聽朝1001

me

雖然昕昕唔愛你
但係都唔好失去希望

唔知佢有留言

推多下

happy holidays

唔緊要
反正我其實預左佢會唱生日歌

渣㗎

短機? phl-dtw一個半鐘頭機都去到32000呎

走小姐：係咁叫我做sofiee

唔識

因為無野好做
等聽日睇造星

好難明咩

不如而家爆post

有抗體玩晒啦

我真係好鐘意呢個水晶球連豬
好cute

人工會有幾多呀
就快ibank都乞食
無得收天價underwriting fee

佢唔知死的

我今生今世都愛吳海昕好長情

煎

你睇吓

全國大爆發美股會跌
Hedge fund一定好多生意

我不介意 你呢?

我就快親口同佢講

你贏
#是但求其Pin

又講錢

我怕呀

炒股太少錢

識玩一定係中国開間科技公司
Cash burn做marketing吸客
之後做假數吹大個revenue
再上市比人炒

5年就有幾十億

但係昕昕都係唔識你

個次應該係YYZ-DCA
細機一行得3個位(係1+2唔係3+3)

好呀咁不如改埋名叫海昕

Copy定個code留返之後繼續用

為左昕昕 我做乜都得

仲有無玩tsla

呢個都cute

不如我正正經經出個有圖既比你pin

哪有S

是 但求其pin
是但 求其pin
是但求 其pin
是但 求其 pin

Done

可以周圍播毒 跟住話返人你咁驚做乜，我中左都無事

對banker既印象就係高人工

氣象團體改pin改得好快

我覺得呢個速度有機會爆 如果你呢個9up師唔潛既話
有勞氣象團隊開定新po
呢個星期辛苦你了

唔要兩個細路

團隊

錯字師

點解多紫龍艾力半個鐘show

股市與我無關係

兒子生性

長情又絕情 孤兒表示橙橙

有乜野會令你心花怒放
錢~

恐懼撚

其實可能真係會爆

erj 145?

Trump算唔算係咁

例如俾走小姐剪?

夕陽行業
咁戇鳩既行業一早就要淘汰

又晒紙又晒時間
做過IPO既下世一定做樹

可能唔潛住
咁早瞓唔到
慣左要睇市

You are fake news

120大關

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (120) 我愛吳海昕 聖誕快樂！

D細路又唔係我同昕昕既
你問下auntie sofiee要唔要

可能唔比佢做既話會比佢鬧

不用怕，你還有

有全美國最好既醫療服務

我寧願要昕昕都唔要錢
D錢可以比晒昕昕

你都係

做好多office工都會下世做樹

應該係
買架Private jet都大過佢

兩個細路好橙 老豆唔認佢地

剪囉佢敢膽既話

cut左香港鬼故佢啦 凌晨兩點播d咁既野

比人話fake news既多數都真既

唔該

應該最後今晚又爆post

money money money, must be funny
in the rich man's world

唔使咁客氣

living in fear

人地係總統

IPO Bulk Print用多好多紙
一般工好難相提並論

昕昕都好似話唔識佢地

真寧願佢播返有聲好書

冷靜d

雖然我覺得吳海昕會鍾意聽呢類gag

得閒飲茶

Just a flu

但係呢個真係fake news

我幫佢

九成九

跟住d平民中招就icu full晒

有無人要我地 我想食聖誕大餐 Boxing Day有禮物收

This is not fake news

其實做學生都會下世做樹
圖書館5個printer, 一個printer一日用2-3 ream紙

謝謝氣象巴

sofiee同你無關係
你要為兩個細既負上全部責任

有播有聲好書

進入大直路

頭先電台聽返黎既

講呢句野既人肯定無中過flu

我dum完我疊notes我都覺 下世做聖誕樹娛樂大家

支持

去中国醫
人地成功抗疫

下年過黎美國搵我

你打電話叫sofiee auntie買比你
同佢講我會找卡數

平時返工成日print 好多重覆既野 下世都應該要做樹

fact checked you are fake news

老美大爆炸

Bulk print起碼用幾百箱紙
仲未計一開始做DD同拎walk through documents

你調轉晒d野
明明係昕昕同我有關係
佢地同我無關係

播長d

nashville姐

可能中左都唔覺

認真呢 我未去過美國

下年去到旅行先算

謝謝auntie sofiee同走資叔叔
我會好好的吃了 這個聖誕不太冷

我下年做吳海昕既聖誕樹

食韓燒?

你做樹 咁我就

邊個話 問過我呢個創黨成員未

求其9up下又話fced

反正你做個行既

天津個爆先算大爆炸

fact check 師

請埋又點話

畢業後就難講啦

我只求2022/2/28去到北海道

因為auntie sofiee好人
多謝佢啦

頂我沖完涼出黎一直覆 終於覆到live

有你找卡數嘛

第40頁 結果都係一日多d就爆po

我地是加速師

放假推得快

我會養昕昕老婆

養埋孤兒仔please

個個停晒

1000